FA咁落去，點撚樣算？

經過一晚,
FA出現咗新既名稱 勇武FA

其實係咪想全部FA陪葬先滿意?
定係想場運動唔會再有FA?
點解要拖全部FA落水,
淨係拖你自己個班咪算囉!!十字仔

FA就FA啦!
勇乜嘢武FA呀?

知唔知乜嘢係中立存在呀!

FA 要中立先可以唔俾黑警有口實，否則幫唔到人仲會累己累人

sorry 嬲得制貼錯link

我們知道記者都很勇武
但我們從不說勇武記者

FA中立，我絕對尊重。
但唔關警渣有無口實嘅事，因為事實係警渣唔妥你想拉就拉。請唔好亂散播「唔好XXX，等YYY無口實」三毛先會講嘅論調，例如：勇武唔好裝修，等林鄭有口實話我地係暴徒，咁只會縛手縛腳。

本身有既國際保護，
立即無曬

拉你，打你，都無問題，
點知你係咪扮FA

得罪講句
你唔係以為你中立就唔洗俾狗咬

有幾多fa
e頭幫完藍屍便衣狗包紮
轉頭就俾狗又tg又打又鎖
唔好忘記有好多fa咩都冇做過
係現場無原因地就俾人拉咗
你有你職業道德
我欣賞你
但你估黑警會唔會理你

仲有
都已經10月尾
光明正大開槍殺人都得
點解仲會覺得阿蛇做嘢要口實

你係咪真係有睇我講嘢？

你幾時見過狗仔會承認打記者打first aid.
今次唔係咩三毛論調囉..

前線FA: 今次真係嬲左

岩岩先睇完呢個post
屌又係呢條友

我都見到 心諗做乜FA會執彈

條友垃撚圾 唔識又要扮識累鳩死傷者 淨係識抽水同博出位 而家仲想累撚埋其他FA

溫馨提示
雨傘佔旺果陣呢條友已經會走出黎搞搞震
做埋啲鳩野 果陣話佢鬼又唔係
好認得佢個樣

大家小心啲呢個人⋯⋯

大台糾察丫嗎！

是撚但啦 去到最尾 警犬都係拎FA黎出氣 發洩完 就無事

同感
佢累死其他FA

真係好撚有問題架佢⋯⋯

有無得check佢有無fa證?